女性係咪大部分都鐘意年紀大既男人?

記得舊登一個post d女分幾個階段
第一個階段就係中學到20歲到 拍拖都青澀d 只求靚仔呀 互相愛大家

到撚左20歲後時 讀左大專 做過part time 面對過社會開始知道金錢既重要

身邊好多女性朋友都鐘意大過佢既男人 佢地覺得比較成熟有安全感 成熟同安全感係咪因為有經濟基礎照顧到佢 比到驚喜佢 同齡既男性係咪真係冇行

定係年紀大既男性真係好吸引?定係d女根本唔挨得 唔想同同齡既男性挨

sorry for 1999

: 年紀大好成熟好正
: 同齡男性等條女比人玩完賣單啦

d女人根本就係懶, 想搵個養得起自己既人嫁左去就算 , 諗住日日訓到自然醒再諗下去邊到食tea好放假去旅行 就算

我覺得如果我30歲 根本唔會想揾個20 21既女仔 根本冇野吸引到佢 唯一吸引到既 只係得個身體 玩完就算 d女點解仲要自掘墳墓 雖然可能真係有真愛

大把 身邊全20歲左右既臭雞全部都搵30左右

真心諗唔明 冇代溝?定係同大年紀既男性一齊=好成熟

太老就不了

正

係 叔控

唔係年輕大，係思想成熟，雖然呢句野係爛聽過粗口，我諗班女都唔想搵個男朋友仲要溝仔咁溝佢！
但男人就相反，青春後生嘅女仔永遠都係男人首選！

貪佢咩？到到同齡男性再大d 有經濟基礎又成熟左 但面對住既係個大10年既男人又巢皮又盛 唔會好後悔咩

其實睇feel多架 我拍過幾次 男方年齡都係係同年-大我7 8年都有

男人keep得好20尾 30 同後生分別又唔係真係咁大

不如問返你 後生男有咩優勢

鍾意年紀細

我同同年男仔拍拖次數多啲 但通常佢地係維持關係方面未算成熟 又因為年齡問題比較想去玩 見識世界 加上幼稚過同年女仔 自然女仔會覺得大啲嘅男仔有安全感
（以上係大部分情況 一定會有啲同年男都好識諗 但難遇到姐 ）

符合社會資源分配
男人永遠鍾意後生既
女人大多又鍾意人地更識點照顧佢、有經驗既。

啱啱好

D臭雞唔係在意年紀，係在意收皮想搵長期飯票姐。

通常願望都會成真
如果女人夠索既話
唔怕啦 你都會有30歲既一日既

你可以搵返年紀比你細的

已經秒左 冇討論價值了

女人同男人成熟程度好似唔一樣
女人成熟得快d
咪搵番個成熟無咩問題
好多20歲女已經諗定將來家庭儲錢要點點點
但同齡嘅男就重係去玩

邊個會想湊仔
樓主太天真，男人幾大都愛18，22

年紀大窮撚vs年輕有錢仔
你估邊個MARKET大D?

同齡男人好幼稚，經歷無咁多，溝通唔到

駁唔到

哦，講到同年班女實有過好多經歷咁啵！世界大戰即將觸發！

好似話d 女鐘意男性大多都出於傾慕 仰慕 係年紀大既男人到聽到好多野 好多經歷 識好多野咁

女仔早熟啲都好正常。。。

經歷左d咩
西部大開發？

港女有乜經歷可言？

大把三四十歲中女都重係on99，女人早熟？早殘就真

殘既你食埋我果份，嫩既留比成熟男
20幾歲都可以思想成熟，身體幼嫩

不如咁講
女人因為天性想生兒育女，個過左30歲後先生就已經開始遲
但一般人都要去到2字尾3字頭先開始有少少事業同錢去組織家庭
呢度大把人都話如果到2字尾有錢有事業都唔會揀中女結婚啦貪佢地驅風咩？係揀都揀18 22
咁所以啲18 22咪同返啲大佢地幾年甚至十幾年既人一齊囉

呢個post 班仔實係後生仔，仲食緊屋企果隻

無諗過組織家庭但發自內心想比人照顧所以愛叔叔

根本就係合理分配資源
不過，今日比人飛既後生仔，他日就係食妹妹既叔叔

一路都覺得 年紀大既男人揀得十零廿歲既女 都係想品嚐下幼嫰既身體 唔會耐

其實係因為同齡男仔大多未玩夠唔想結婚住 又賴未準備好又話唔夠錢等等之類 其實大多係未收心
但女人多數想廿幾歲結婚 咁咪唯有搵年紀較大又有準備成家嘅男人囉

利申 特別對同年嘅男仔情有獨鍾 大一年或細一年嘅都會扣分 對阿叔年紀咁大好反感
上面個啲係我綜合鍾意阿叔嘅frd講嘅嘢黎

啲呀叔好巢皮，除非唔巢皮嘅呀叔。

唔知我可唔可以做今日溝唔到女嘅後生仔，他日就係食妹妹既叔叔呢？

要做一定做到，但睇你target點樣既妹妹仔
無乜學識淨係識飲飲食食個班最易食
你求其揸架車去接放學都成班濕曬啦

心理好矛盾，覺得人到中年仲用呢種邊式去呃蝦條嘅男人好失敗，但係面對啲後生妹妹又妹難抗拒

錢就是所有

唔會 你都知女人不嬲思想上早熟
你地諗緊搵工佢地可能諗緊結婚
你地諗緊結婚 佢地可能已經計劃緊退休
差5年到係思想上最同步

另外男人不嬲都無女人老得咁快 咁就連外表都同步埋

利申男友大十一年

Agger

yes
利申：男

BTW 試過俾個大我十幾年既絲打話成熟

我男友大我20年添
睇既野真係唔同層次
同齡既只係生存緊，
成熟男人會帶比你生活

同埋呢個世上係有啲女仔喜歡叔叔
真係單純地喜歡
貪佢陣佬味

唔計成唔成熟 咁係咪想直接揾張飯票 唔想同人挨

不如你諗下自已憑咩要人捱

咁好老實,冇人笑有錢中坑配細路女
不過真係想將來穩定,條女要有返咁既條件同眼光囉
女人冇幾多年青春

比較常見唔去滾既有錢佬既老婆多數有樣貌,性格同學歷

年紀大嘅人 揾錢多或者穩定姐

係囉講到好有經歷咁乜鳩

女人青春有限,青春女人無限

錢

臭雞

咁唔係成熟男人會帶比你生活
係有錢男人會帶比你生活
年輕二世祖會帶比你生活多D定係大你20歲咬緊老綜既男人會帶比你生活多D?

On撚9
星期日係馬會門口 左手拎住馬經 右手叉住枝煙跑馬班啊叔你又鐘唔鐘意呀？

廿幾歲鐘意個班叫忘年戀喎

睇錢姐，雞黎咋你

再且，個班阿叔就算同年紀既女人都未必會鐘意喎
試問你覺得佢地有咩特質會令異性有興趣？

中左馬/六合彩咪一大班女圍住佢,8到68都有

臭雞你憑咩唔洗捱

好似入錯左黎，羨慕得滯，都係出翻去先

前度派帽俾我，我竟然輸左俾個大我一年既普通mk仔

賭王何生有咩特質會令異性有興趣？

洗乜講咁多藉口，又咩思想成熟，又比到生活你
有錢又年紀大未鐘意囉
又窮又年紀大就即刻話人地冇特質令異性有興趣

你講個錢字未算囉，係要搵咁多野掩飾自己

佬味(錢味)

這就是現實
不過孔明也是鴨

鍾意年紀細
男子高校生

利申：非基，讀書動力係第時包養後生靚仔

咩成熟男人帶比你生活
好人好者一個女人有自己生活唔得嘅
講到尾想男人養之嘛 講到咁巴閉

唔係 思想成熟既話年齡唔係問題

同大過自己既拍拖真係舒服好多
利申：男友大4年

正宗臭西

成班死窮撚係度葡萄
有樣有身材有人養好正常
你地養唔起架啦

睇黎每個男人都係一張啤牌
我依d月入一萬左右就係街磚3
依度有巴打係紅心10 甚至葵扇Q 佢地可以輕鬆砌低我
李長治年紀雖小 但係佢係大dee
佢可以打撚死哂我地

窮撚

好撚臭啊你

冇人話有人養唔正常呀
問題係唔關條仔係咪年紀大事
細你20年有錢都可以畀好生活你

正宗晚晚老漢推車

唔係鐘意
只係大年紀嘅通常都有一定經濟能力

好同意！年齡唔係問題，係思想成唔成熟嘅問題。
感覺身邊好多同齡嘅人都仲好細路，不論男女，唔識計劃自己，可能係覺得冇需要啦。
雖然大家出到社會條path/進度都可能一樣，但呢個係心態問題，同日常生活協調問題。

有錢都唔撚養臭雞
晚晚養嫩口援交妹，幫佢哋交學費積陰德

我買撚得起你條命吖，臭雞

發癲喇

女人成日想早結婚有家庭
同齡男人後生好多未定性 年紀大d玩夠咪想結

無父愛 大左之後想搵個大過自己好多 唔知點解

推爆呢個post 最好就開埋ig 整d長輩圖串下班女

同班死窮撚癲下都幾開心

鍾意大4-6年既哥哥

女人認為同齡男人未定性無經濟能力 所以搵年紀較大既男人係正常
但相反男人有本事有錢 搵個年紀細d既女人做老婆就會話 唉 個個男人都貪後生嫁啦

同緊大9年既男仔拍拖
主要覺得而家身邊啲男仔仲係好細個咁
思想上大家都唔係咁夾先鐘意大

妹妹仔鍾意年紀大, 都係貪人有錢有事業, 如果唔係, 點解唔揀個青靚白淨後生仔? 扑野都好力d 啦

可能會變林早泄喎

嘩屌你老母
真係一矢中的叫人點駁

呢篇???

其實睇返港女成個人生都真係幾bitch下

港女潛伏期:
14-18歲時, 青春無敵, 只要你唔太樣衰, 基本上唔會冇男朋友, 因為一定有男仔追, 情竇初開半推半又一齊左, 呢個時候個處最容易比左人, 開心咪得

港女第一期:
18-22歲時, 青春仍在, 進入花花世界, 係Ocamp識到一個新既, 立即比較現任, 覺得佢好唔成熟同好多不足, 好自然就受唔住誘惑棄舊迎新, 然後一句come on James, 同時覺得「男追女」係必然, 亦發現「原來可以有更好既選擇」, 再收埋兵發現都真係冇野可以輸下. 拿, 個處一早就冇左嫁啦, 於是好容易同人做愛, 做愛次數極速上升

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

港女第四期:
26-28歲時: 青春難免走下坡, 但依然以昔日把尺去量度男人, 心有不甘但仍然覺得The best is yet to come. 因為以前都係男追女!!!!!, 我只須要坐係度等就有人要!明明以前都係咁!!!!

港女第五期:
29歲或以上時: 發現完全唔夠後生女爭, 知道自己真的老了, 開始心急, 昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股, 覺得男女唔平等, 因為女人冇男人咁襟老! 完全忘記自己後生時所得到既風風雨雨.

有男朋友而又識左冇耐既, 就覺得點解男人遲遲都冇計劃結婚, 係咪佢唔愛我? 如果愛點解冇計劃結婚? 佢知唔知我唔等得? 知唔知結婚係對我一個好重要既保障同「安全感」? 萬一佢拖到最後同我分手搵第二個咁我點算? 點解佢咁自私唔考慮我既情況?知唔知我青春有限?

港女未期:
最後得不到任何男人時: 埋怨世上所有男人都是賤男, 覺得單身就係最好, 咀咒結左婚既總會離婚. 職場上要求所有同事加班勿拍拖遠離節日.

其實睇返港女成個人生都真係幾bitch下, 咩時侯都要嬴哂, 以自己利益為先

傻啦呢個世界 「錢」字夠玩

有錢後生仔>有錢呀叔>冇錢嘅廢青廢老

所有野base on錢呢樣野已經解答到

見到個啲臭雞講啲野 我都唔知佢係假膠定點
俾個大自己廿鳩年既男人包 仲要覺得好威威大大聲
我識啲有錢佬既情婦 都自己知訂 低調啲

比人講中左

幫你問下我條女
我28 佢21

飛我地20歲頭既男仔
到我30歲就可以玩返你班女轉頭

男人都鐘意後生添

咁巴打你又唔好咁有自信

呢個係事實

樓主 上堂唔好用電話 專心聽書

飛你果批到你30仔都生埋啦
你玩果批只係新女

希望巴打會成功

女性所謂早熟
只係身體同現實方面
其他地方膚淺到暈

唔代表到時有錢

唔係 由於感情係合則來 不合則去
我都會自己搵份養得起自己有突既穩定工作
同埋我成日都同佢講 我第時養埋佢都得
不過而定仲讀緊書 上面都只係life planning黎

呢個岩
男人30後先比較定性

你係我男朋友？

圈子問題啦

講到尾咪又係錢

而且身邊好多同大自己5年或以上既人拍拖
多數都係單親（無老竇）或者成日家嘈屋閉
變到好無安全感
而年紀大既男人多數都有豐富拍拖經驗+閱歷 就吸引到班細路女埋身

當然唔係話後生仔做唔到思想成熟
只係思想成熟既大多都有一定年紀 個outcome就變左好似「女人鍾意年紀大既男人」

我條女唔矮有長腿喎

動物本能
女人搵可以依靠既男人：自錢佬（年紀大） or 有錢仔，通常前者較多
男人搵可以繁殖既女人：處女（保證系自己後代）or 後生女，通常後者較多

我屌！Come on james
利申:個ex 係呢類女性，我只係垃圾

收皮啦 成熟 成你老味
直接講要 錢 同 穩定唔駛做等人養仲好

話之你第時做美國總統, 總之有d 野你而家冇就係冇, 而家冇就係輸ga 啦

搵四十歲都有呀

大大部分都係
都係膚淺兼貪錢
其他只係合理化的籍口

如果經濟狀況差唔多 廿歲同三十歲 咁點揀先

不如咁講
愛情既野鐘意就鐘意架啦
緣份到時話之你大40年都係會一齊
但呢度成班因為其他原因溝唔到女既人就係度賴啲女人貪錢同啲年紀大既男人一齊
當然有咁既可能，但一定唔係唯一既原因囉

agger 依家咩都冇 咩都留唔到

性能力係會隨住年紀增長而下降

睇下邊個靚仔/大隻,再睇埋邊個錫佢多D,再睇埋邊個性格好D
都係唔關年齡事

好聽咪叫有經歷
唔好聽咪阿叔話當年

好聽咪鍾意有經濟基礎
唔好聽咪貪錢

鍾意年紀大係有
不過好多只係鍾意年紀大比較有機會有錢之嘛

利伸：阿叔

冇錯

成日講撚到D女拜金 搵D大少少 思想成熟D 唔想臭仔 又唔願意一齊儲錢 無共識咁 唔通搵個剩係係屋企打機 只係識打飛機叻既男人??

BTW 都係個句男同女都係
你咩樣咩質素 咪搵番咩人囉

唔可以共同付出同努力咩
點解妳要做淨識訓覺果個？

女人邊會肯同你一齊儲錢
就算肯,你預左D錢你唔郁得同埋分手果陣佢拎全數

同齡男性係單都冇份埋
知道未
好轉target開始溝妹妹仔啦

講中晒

共同付出努力？一齊係屋企打機？

睇到依句就知無得救

你唔識搵錢？
淨係想靠人？

你講果d 係有
少囉

主要都係呃飯食

Sor我男朋友大我7年，人工唔高，asso學歷
我讀緊degree有做pt
平時出街洗費旅行全部都係aa
請問我靠左佢啲咩？

結婚係咪唔洗禮金？
婚宴酒席係咪AA？
首期供樓係咪AA？
生仔醫院係咪AA？
個仔學費係咪AA？

我中五個陣同堆frd已經覺得三十幾歲有男人味個啲呀叔好正

點解呢？

利申：女朋友細我8-9年

個人經歷 ex係同年 有時候我遇到問題 對方又畀唔到意見我 情緒又控制得唔好 又有種港孩格 要人就晒佢 又唔識解決問題 唔識點同人相處 掉返轉頭我經常開解佢 佢遇到問題我解釋畀佢聽佢又唔明 真係幾辛苦

得罪講句，女人出名on9，仲好意思話自己會成熟過同齡既男仔
人唔笑狗都吠啦

女仔都鐘意保護到自己既男朋友 唔係講緊物質上
大把30出頭既男人事業都未起步
打份full time 萬零蚊咪又係捱 同後生啲既男仔比咪就係差咁啲成熟既感覺囉
連登仔角度係咪全部女人都係雞

咁都好拗嘅 女人除左追求穩定生活之外就係追求情感上的依靠，男人就追求年青貌美或溫柔體貼，年紀差異正正反應出老幼配的好處

就算我話係你都唔會信架啦
有咩討論空間

同意呀

唔好咁啦
拍拖岀街肯aa已經難得

事實上廿頭d仔真係仲好戇鳩
25以上就開始
不過你個人醒醒目目，有目標，樣有咁上下，幾多歲都溝到女

你自己唔撚係講緊錢

佢似乎連咩叫拍拖愛情都未知
一係未拍過拖
一係就比啲極品臭西玩到痴左線

成熟既感覺同真係成熟係唔同
用下腦啦女人

關咩事？
你話唔洗靠人在先
而家駁唔到又扣人帽子？
愛情就係互相依賴架啦
你話唔洗靠人咪仲顯得你唔識愛情

我無話唔靠我男朋友喎
我話唔靠佢啲錢咋喎
你講開話我唔識搵錢淨係想靠男朋友，咁我當然理解為靠佢金錢啦

就係因為女人幼稚低能先想搵個思想成熟嘅男人照顧佢，但其實互相尊重、照顧到大家先係最好。年紀大啲細啲有咩所謂，最緊要有共識有計劃，雙方都有目標，咪喺度hea 下hea下又一日咁，冇將來可言。

咁上面條list係咪你全部AA?
定你仲係十零廿頭仲係妹妹仔未去到依步？
十零廿頭個個都唔講錢架
根本冇乜錢好駛

阿哥你屌還屌都俾d質素吖

最撚on9係拎個做左好耐野年紀大既同自己比較，你又知我無咁既成就？

等唔切 你而家無

我大我女朋友4年 佢話想搵個大佢8年既男人
我真係

當數咁計就真係好戇鳩
咁你地點 散撚左

女人真係好撚虛偽，講一大輪野包裝自己唔係為錢

純拍下散拖黎講，揾大過自己既女人冇得輸

利申: 鍾意熟女好多年

女人好鐘意用“唔成熟”做分手理由
巴打小心

正負評有咩分別

戇鳩

女人根本冇腦

係
女人根本係用黎屌同生仔既工具

成熟=有錢

睇下mario 17歳就玩哂

大五年以上最正

可能係我單純on9
不過我認為我能力範圍內做到既野我會自己做返
我覺得自己係有能力賺到錢唔需要依賴人地既金錢而活
做唔到經濟獨立既人永遠都只會係別人既附屬品
Btw事實上可能真係有啲人貪人年紀大有錢而一齊
但唔代表人地唔係真心相愛

我覺得絲打係香港都難得
好難有你呢種女仔
不過我覺得如果真係計到咁盡 都結婚仲要乜都AA
咁樣結黎有乜意思？
唔係想互相依靠之類先結婚架咩
利申 A0 唔好屌我太天真

真相大家心知肚明咪算囉
開個po 出黎, 就梗係冇人會認架
反正, 講hypocrasy , 香港係全銀河第一

加上香港地, 不論性格同身材,
男人似女人, 女人似男人

結果咪女既出黎屌你 男既出黎護駕

都係個句心照咪算

做唔做到經濟獨立
女人都係男人附屬品

咁又無散 好開心 佢係個啲大叔控

其實只要真係好愛一個人就做到
我同男朋友都好愛對方，經常會為對方設想
互相專重既愛情其實唔需要刻意去話aa或者計算
你係會打從心底裡為對方做好多野

當然我係好多人眼中佢地都會認為我好撚on9

個别事件

如果男方思上未成熟
咁樣拍拖會覺得好似湊緊小朋友咁

申利
鍾意俾人呵護同保護
大叔控+1

事實上女人有幾成熟
成日嫌男人廢但自己一成都做唔到

兩個變數已經唔係比較
係引導式想人簡年輕
利申 年輕 窮撚

傻閪

不如你諗下自已憑咩唔洗捱，憑塊閪？咪即係臭雞，生活？不如直接講帶畀你錢，貪錢就貪錢啦，係要美化自己，遇著個同齡富二代，你咪一樣話帶比你生活，扮乜春成熟男人帶畀你生活咁撚有情調

請問同齡二世祖點睇，成熟？有錢咪成熟冇錢咪細路

唔好理d閪女人啦

我同親十幾廿歲頭啲女一齊
最後都忍唔住佢地嘅價值觀點解可能咁on9
最後都係揾翻輕熟岩傾

幾大或者大幾多先算係大年紀？覺得大四到七年都係好好既差距

十零廿頭唔講錢
容易就手D
輕熟係正既
但難溝D

個post好多臭西話廿頭成熟架
可能講緊性經驗掛

年紀大，可以係對方學到、見識到好多野
唔一定關錢事
另外都試過同差不多年紀既人溝(媾)通
除左無咁細心之外
有時候真係會因為對方太天真同短視而躁底
好少可係相處得舒服
而且好多男仔唔會考慮未來
見步行步好難比到安全感同年齡既女仔

利申 聽身邊d輕熟女女同仔仔講

身為曾經幼稚過嘅女人都頂唔順呢句「憑咩要人捱」，女人唔自我增值冇男人會珍惜你，更何況兩個一齊根本唔係咁樣計嚟計去。生活係要兩個一齊互相照顧先行到落去，邊個畀錢根本冇所謂，邊個有能力啲咪出多少少力囉。

利申：男朋友細過我

結論：你男朋友冇能力
其實做家庭主夫不知幾正，係講野細聲d 姐

其實樓主都認定左d女係想搵飯票
何必開post 討論

讀緊phd 又要話你知？ 井底之蛙
人地心甘情願，唔可以？

冇能力嗰個係我，未識佢之前我仲係幼幼稚稚過一日算一日，唔知自己想點，溫室小花咁撚樣。

唔係鍾意大年紀既人 而係鍾意嗰份成熟
只係一般大年紀既男人都好成熟 所以變相咪好似鍾意大年紀咁囉
如果細年紀或同齡都成熟既我覺得都會受歡迎

依個我認同
我身邊好多女都係咁

小妹唔識嘢，唔知何謂phd

Me

Doctor

Sor9, 應該要加番 #曲

年紀大

何謂 成熟 ?

自己有個妹細兩年
完全唔知咩叫女人諗野早熟d

女人想條仔熟d姐
冇話自己熟
就係因為自己唔熟先想條仔係熟照顧佢

年紀大但窮又虧嘅係冇人鍾意
貪你皺皮好睇啊？
貪貪你軟皮蛇咁好好玩？

鍾意細過自己既 小鮮肉

呢啲兩邊都有條件 各有各滾

咁係人都會對有經歷既人更有興趣架啦

應該咁講 無論男女都好 只係想搵個媽媽爸爸咁既替身去照顧自己一世
D女話唔鐘意細過自己嘅男仔 其實係唔想拍拖好似做佢老母咁湊仔
D仔唔鐘意細過自己太多嘅女仔都係同一道理
都唔排除有人鐘意玩育成遊戲幫人養大個女再結婚嘅

年紀大，思想成熟，識得幫手解決困難，可以幫到自己進步，不知幾好

30-40男性能力無18-25時咁快回氣，不過每次嘅持久力都好好多，班囡囡梗係要每次都嚟到高潮多過次數，正所謂重質不重量

佢地自己都唔成熟
真係可以準確判斷一個人成熟與否?

…你估班仔同班八婆拍拖個陣又會覺得個女仔好成熟咩？
根本可能2個都唔成熟，但係女方就要求多d去迫男方成熟
但係又唔諗下男方平時對住佢地d臭脾氣幾辛苦
根本個關係已經唔係平等…
女人好自私

照顧到佢地=成熟

年紀大過自己 都未必會思想成熟

唔關事 21歲開緊公司

我有個fd鐘意個大佢12年既男人

呢種女人成世都係咁懶…唔想成熟
只係想比人照顧，咁自私

戀父情意結

依附男人係女人天性黎既
係有班女人玩對抗覺得自己冇男人都得姐

我會想同男朋友一齊捱

明買明賣。

年紀大，死得快
咬住遺產過世，如果唔係遇人不淑勾引到啲冇錢阿叔嘅話